97巴絲吹水台之柴狗睇緊動物橫町（79）

柴狗好同我返入嚟

Fast

以後重有邊個敢話我搶唔到1001？

返屋企

jaga

個1001係我應得架！！

其實我連就黎1001都唔知

Lm

我獻咗97第一次開po比你啦你再唔上水我都小狗氣啦

有矛人想同靚女絲打行街

好啦好啦

唔出街啦 直接黎

小妹比隻豬你食啦

小妹唔鐘意啲咁冇情趣既男人

做雞咁耐仲有豬 姐係你好唔掂喎
都係不了

Hj Bj no ML
齋拖手唔比錫

矛

突然諗起寄生獸其實都幾正

千尋 邊個千尋 而家冇人識你呀

我又搶唔到1001

我係老雞 一隻過氣既老雞
擘大隻腳都冇人問津既老雞

Yeah野

我幫你搶左啦豬豬

食女王

百貨應百客 仲有機會既
不過唔係我囉

真毒。。。

依加係我唔做你生意

重有冇食咩女？講黎聽聽

兩個gay佬講生意

貼錢俾我我都唔要

同狗哥準備夾錢開公司
分拆上市再集資

老雞都矛得你屌啊

我愛你

唔屌你呢隻老雞姐

嬲啦有人嬲啦！

我叫哂啲姊妹唔做你生意

你自己打飛機啦

我意思係出面有嫩雞 點解要揀你呢隻老雞

我仲有B華

僅次於鋼鍊既作品
啲畫風又靚

我讓你咋傻閪

柴仔我地幾時見

把口咁賤 我祝你輸多啲

你話唔做我生意嘛 冇架啦

你淆？

講事實又唔啱聽

幾錢本啊豬豬

點會唔淆 老雞喎

男人老狗見一見都怕 你好靚仔啊？

有冇小妹咁靚仔？見一見都怕蝕底

一齊殺你啊

依到啲人覆得好慢

撚屌1001自己唔開要人幫你開

係我要開嘅 我要寫topic

我都唔屬於依到既
我驚開左矛人入

分拆你個菊花開兩邊

試下咪撚喺度撩交嗌

大把人都有幫過啦講呢啲

無聊應下佢姐 唔好惡我

真係有錢 正股買港鐵？

矛錯

要假膠你不如揾過第二度 喺度四圍辣起啲火

諗起都痛

小殺要屌人啦

你一入嚟就快了

啱呀玩得多就好撚煩

不如唔好諗
我幫幫你
一刀劈開你個屎眼

五敢了
真毒

對唔住 我以後唔假膠啦

破你膠處

尹志平會員

咁細個就買港鐵好似保守左啲

試下唔好再一面認真咁假膠搞到啲人個個都好認真咁回你
玩得多真係唔好笑
同埋唔好嘗試挑起紛爭去撩人嘈交
你都已經假膠到去95po
試下唔好再係咁

就食飯 依個話題我地遲下先講

我第一次開97po個post頭濃濃嘅戰火味

我有炒牛熊 所以正股保守合理啊 唔係買咩

我唔咁激動 認真少少咁討論啦
唔好嬲豬啦

尊重友善包容

都岩既買港鐵都算可以財息兼收

知錯能改

你有冇買股票

我岩先係有啲激動 但我純粹係傾到開心先係咁
我唔知邊個到令你覺得有過火既地方
不過我絕對唔係想入黎挑起紛爭
我會控制下自己 該認真時就認真 盡量出到去先假膠

美市港市都有少少咁

Yes me

殺姐對唔字啊

典算好

佢拒絕理我

唔得？

抵呀

唔係見到你句嘢我鬼會比多個suggestion

...

千錯萬錯都係柴狗錯

罰你切jer

假咖條jer

集思廣益...

你個嘢壞咗啊

Go sleep

禾都想玩美股 不過都係認真玩好港股先

走咗去同老闆吹水 結果返到嚟居然冇曬人

牛熊我真係唔識 我兩邊都係掃平貨
買完擺係到

唔好玩牛熊

我冇玩 你勸一勸樓上個位弟兄

我懷疑我聞到屍臭味

玩假膠吖嗱

瞓曬

真。屍臭
同我以前聞過嘅一模一樣
好撚驚

btw 柴狗 入96post調情做咩鳩???

過去捉人了

早

邊度

好玩

你用幾多錢買?

好眼瞓

個茨太厚

關懷弱智兒童

食多個

未食晏
小肚餓
食咩好

咁你可以言多幾言

有冇考慮報警處理

瞓個覺抖抖先

見都過咗去試下唔好再拎出嚟講

收返梳

97已死

性別歧視

Hi

Bye

On9 name

咁我下次叫-夏日小柴狗

gd name

都唔係好似

40000

rich

終於開始做野

Pt

勁

嗨第一次係到留言
買左兩張ed sheeran 飛諗住同frd睇點知比佢放左飛機 有冇97巴打有興趣伴我睇
利申：N展毒撚

唔包絲打

有絲當然好 冇都慣左

你好似好有興趣

好想買衫 但冇位放衫

捐左舊果啲佢啦

擺你到ok?

件件都好鍾意

簽到！

$40.0000000

中左40再買過
輸埋

全部卡

做完一份

唔一定要求救先上黎既
喂屌咪亂講，完全未ready當爸爸

9724

再死

死光

再生
來回地獄又折返人間

亂入留名

95又踩場

咁我走啦

咪走

咪走+1

秒

打機

專心啲

早睡早起身體好

你咁易訓著

睇monitoring 笑到停唔到

咩嚟

今晚搶ua9點場

邊會輪到你

人類觀察
日本綜藝節目

就咁買張極前位唔睇都要搶到
換張紀念飛

好似幾正咁

高汁創作 gchi

已死

全b

俁未爆po

97已死
我話既

無咗我係慢啲

97生涯時快就完左

早晨你

生左

重點唔係到啊

諗太多

隻兔煩膠到

健太

愛你

❤

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

其實最煩我覺得係小美

[bigheart]

好

又無曬人了

2

破

3

Diu

4

5

Dllmmmmmmm

Sorry

JAGA

蒼龍破

Fucking boring

重點係你要唔要絲打姐

乜咁啱

6

想要

絲打們對佢有冇興趣

冇

絲打全部都係我嘅 咪洗旨意

唔好咁比條生路黎行下

咁你拉隊拉曬全部絲打陪佢得唔得
連登有愛

發夢都冇咁早

嗱巴打我幫你唔到

@b華

回歸重點 男女都得其實 最緊要都係鐘意ed sheeran

買唔到呀

咁去睇Ed sheeran

分鐘回
要住先

開post啦

利申垃圾但係鍾意影相

雖然我夢想係做漫畫家但我從來都未試過成功畫到一套漫畫

排版分鏡背景屎到貼地

買到飛

x2
me嬲鳩咗
我入到去 之後我男朋友唔聽我電話 一路hold鳩住唔敢買刷牙刷十幾分鐘

自己睇？

買啲咩飛

復仇者4

點解要爭過一個禮拜咪空曬

真心唔覺得第一批睇有咩好
我而家仲未睇翻版superwoman

膠刀廢屎脾

加油呀

梳

風頭火勢唔好再派膠

有冇人未瞓

我

誰讓
時間是讓人猝不及防的東西
晴時有風陰有時雨
爭不過朝夕又念著往昔
偷走了青絲卻留住一個你

歲月是一場有去無回的旅行
好的壞的都是風景
別怪我貪心只是不願醒
因為你只為你願和我一起
看雲淡風輕

95哥哥幫大家推一推返上水面

聽啲high歌

試吓睇片專減大脾

唔聽歌，日日聽聽到厭

Btw我老婆jisoo團blackpink出左新歌可以聽下

雖然唔好聽

下個禮拜決定戒糖

weak

貓貓早

澱粉唔計
但夜晚都唔食了

食堅果

我聽廣東歌

信我啦專減大脾個人就會瘦

我淨係覺得佢地首dududu好聽

要戒澱粉呀
食飯肥過飲糖水

我咩都聽

慢慢喇
我夜晚先戒已經好辛苦

加運動量
其實你少少哋每日做五分鐘plank已經好夠

點針對減一個位

其實有好幾次都想開啟日文歌呢個大門
但係唔識日文同現代流行文化覺得好無從入手

其實可以參考另一樣
我呀媽試左有用
一日淨係俾自己食九個鐘野
其他時候老閪都唔食

淨係有聽米律玄c

都可以，畢竟我起身都12點

踩單車機又得
深蹲又得
紮馬又得
玩樓梯又得

邊個
好似有首歌好出名

你試吓先
同埋原來有啲地方車仔麵可以叫菜底唔要麵底
應該都有效

好出名wo

崇日狗

對唔住囉

呼！

殺！
殺佢老味爛臭系
電腦大爆炸！

Lemon?

小妹只識呢隻

套劇都好好睇架

好多都正
灰色と青

吳唱k

係咪re mi re do la do no so re do嗰隻

我淨係識

do
do si do si so
la mi
mi so la re
si do
do si do re
mi la
do si la
do si la

有冇人識

幫手推下post先

長眠吧

把口衰到你 要打打

你要咬咬

口交口交

#metoo

？

唔係醬爆呀

maaaammmmiiiii

聽BACK NUMBER

死了～～～～～～～都要愛！！！
不淋漓盡致不痛快～～～～

太6了吧🤙🏿🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻skr

我試吓先

呢隻好聽

jeng

チェックのワンピース

花束

リッツパーティー

瞬き

AKB

Twice

我就覺得瞬き唔係咁好聽

我覺得好正
有個cover版更加正

睇通知見到話有COVER版更加正都估到係春茶
我就不了

oh a oh a

BACK NUMBER COVER一定係聽粉ミルク

返訓正到仆街

幸せ正到癲

推

其實日文歌我都聽得唔多
不過個人黎講好中意呢隻歌
YOUTUBE旁邊D SUGGESTION度聽返黎

消失左

邊位

玩咩game

咸濕game

茫茫酆都中 重重金剛山
靈寶無良光 洞照炎池幡

九幽諸罪魂 身隨香雲旛 定慧青蓮花 上生神永安

識唱嘅一齊唱

人人 期望 可達 到 我快 樂比 姚明 高

邊間教堂

你兩個都唔識架喎

好好聽喎其實

梳乎厘

好意思話我

肯定唔會係我

其實佢會肯做主動姐係有啲意思囉傻仔

最肥係我

雪糕

屌你

大家好嗎
我係山並

正解

冇啦 收皮了

好悶

叫你出又唔出

茫茫酆都中 重重金剛山

最後有

lur下lur下

新人留名

Jaga

典解你又知

回家瞓覺

回家打g la

有料

邊個撚屌諗出體育館旁邊開餐廳

珍珠奶茶同雞扒對我笑

矮妹's GF is watching you

紙皮+10分

好mean

有西瓜食

傻西瓜

雪凍啲先

好sweet ah

吃不到的西瓜是酸的

試下唔好咁

而我不知道翠林在哪裡

睇日有櫻花睇

強勢回歸

全b
你今日去咗邊

胡師傅？

攤屍 乜都唔做

浪費咗假期

我都覺得
但虛度光陰真係好過癮

where

95po

#33

見到了

想見大家

好事黎 雖然好痛

1001